岩岩6plus轉X 但係個MON比部黃好多

但係由部X既側面睇個MON係好白
正面睇返又黃黃地咁 本身開左true tone仲黃
熜左之後都有少少黃
係部X個新MON真係咁定係我個野壞左?

好撚on9 , 成班盲閪睇慣藍芒就話人哋個mon好黃

有得較

color shift 就係oled都有既問題

去呢度調較返

熄左true tone 同night shift 都黃嘅話你個野真係壞左

請教一下，true tune功能其實有乜用？

開左night mode?

轉左張普通MON貼之後
唔用果張防藍光MON貼就冇事了

屌你老母都on撚鳩

傻仔又要防藍光又想睇藍光

我而家正式宣布
屌你老母呀

而家有個問題
就個faceID
我set faceID就帶住con
之後帶住眼鏡都冇問題 解鎖到
但係問題黎啦 我臨訓前想禁下手機 果陣冇帶CON都冇帶眼鏡
就解唔到個faceID.....

True tone

果然用iPhone都係有少少智商問題

好撚好笑

樓主一定係an打手